中風後 物理治療+住宿 有無推介？

屋企人中風後，好彩精神智力都正常，但半邊身無乜力。
據佢講醫院個邊，唔知係 人手不足 定 佢啱啱康復，每日物理治療唔長，又要同其他人排器材，
所以想搵間做得密集+有專人睇住嘅地方連住宿。

有無巴打有呢方面推介？

Facebook有個group叫「助人自助-香港中風交流分享區」，喺上面問人啦，入面有資訊

出院嗰時姑娘冇同你安排？
正常應該有架喎

未出院，入左去瑪嘉烈三四日之後，轉左去旁邊荔景大樓，total兩個星期都無

你搵姑娘傾傾 同佢講想搵暫時住宿
佢地會做discharge planning